香港獨立後仲可唔可以加入英聯邦？

被中國統治過之後仲有冇得加入？
有冇例子

我寧願變返英籍香港

連Mozambique呢類同英國一絲關係都冇嘅國家都入到，我覺得獨立後香港申請就應該冇問題

一定無問題

點證明對皇既忠誠？

獨咩立 抱大腿做美國自由邦好過啦

已經畀英國賣過一次，不了

香港都可以獨立咁新界啲豬欄都得啦

獨立就學新加坡啦 仲英國

英聯邦一大堆第三世界國家

好多香港人慣咗有主人
無主人會死

大英

新加坡都係英聯邦成員國

「英聯邦」其實唔係聯邦 (federation)

叫「大英國協」更貼近現實

無交出政治權力, 基本上係一個國際平台

commonwealth

commonpoor

好7

抱你老母條大腿

做51州

獨立要流血
流邊個d血先？

未經歷過英國統治同踐踏
先會講得出回歸英文統治

支那狗既血

未經歷過支那國統治同踐踏
先會講得出回歸支那統治

得加拿大、澳洲、紐西蘭、星加坡似下樣

到時咪又係要效忠英女皇,又派個總督過嚟.

英聯邦無總督

得Prime Minister